(香港抗爭) 中國央視 停播所有NBA賽事

Morey支持香港抗爭, NBA主席表明聯盟支持Morey享有表達自己政治觀點的權利

結果....

呢張先真

好快跪

停熱身賽炸
唔好fake

NBA好難跪

美國兩黨都叫NBA唔好跪

請幫手推爆黑警散布謠言, 推到佢四點鐘又口啞啞!!!
［極醜惡又一例證］香港警察又掩埋真相 鼓吹謠言散播

暫停咋？
唉呀咁無吉屎
人地美國下次咪唔怕你囉

"決定立即暫停NBA賽事轉播安排"

睇最後一段啦on9

停季前賽係下馬威，警告你再唔跪就完全唔播

屌
攞正牌睇非法stream link啫

罰中囯人冇得睇

火箭隊事件係呢場運動衝出國際既一個突破口

已經feel到新冷戰逐漸成形

尋晚兩議議員剷到NBA反艇，跪既話應該好大鑊

唔理聲明係點

佢官方微博講明"決定立即暫停NBA賽事轉播安排"

諗極都唔明班大陸狗成日話關港毒同國家安全咩事

睇CBA，都好好睇嫁

佢跪
美國人杯NBA同蝗國杯NBA
你估邊個大劑D？

支持中國抵制所有美國產業！禁埋荷里活電影、美國漫畫、音樂、體育、電子用品、汽車等等

係中國人就唔好睇NBA

鎖國啦
唔好睇marvel
唔好睇日本AV
唔好睇任何國際運動賽事
唔好睇日本漫畫
唔好睇美劇
唔好睇任何外語片
唔好用iPhone

你地接埋落去

咁都跪得 屎都食得
全世界都望緊美國跪唔跪

有冇話所有賽事？冇咁你講乜撚野所有呀
而家佢淨係停一場炸
你post段野出黎又話唔理聲明咁post黎做乜鳩呀
人地CCTV做標題黨你又跟住做，自己呃自己係到打飛機？

燒哂自己本美國護照

Here we go guys, fuck the CCP

話知佢停一場定停曬，中共官方個回應已經夠做

佢地用呢兩點去洗腦，咪乜都要拉埋落去一齊講
即使豪不相關，只要拉落「愛國」度啲冇腦大陸人就會高潮 (利申 識有腦既，佢地成日心諗做乜鳩)

呢啲轉播直播係咪有合約?
中國賠唔賠錢先

支那人用經濟壓力叫rockets炒左佢
同一道理
支那人唔通叫美國移交莫雷比中國都得咩

用經濟壓力想打壓美國言論自由
發夢啦

因為班狗官全部借反分離主義cup水，人民唔反就搞佢地，唔夠水就問中央度水，平亂成功就帶功上京

支那玩具撚要暴動了

跪既美國人罷睇

笑撚死
你咪唔好播囉
分分鐘多d人比錢睇
nba 賺仲多

轉播收入 vs 老連咁貴一張飛

做對了

想睇comment

我驚你賽都關唔撚到咋

有兩黨夾住
NBA都好難再跪

英超，歐聯跟機

班中國狗返去睇CBA啦，
nba利益8成係美國黎 2成係中國 你覺得adam silver 會點揀。

13億人暴動